加國保守黨黨魁競選人麥凱：若證明中國隱瞞武漢肺炎，我們要用馬格尼茨基法去制裁

有曬證據
德國都出聲

Push

Tui

你係咪要支那拍埋片認先叫證據

係武肺上個個對證據要求高到無倫 我諗真係就算支那拍埋片認都會話要查清楚D先
同當日打伊拉克完全兩副嘴臉

背後個原因就係歐洲/加拿大/澳洲都唔願意第一個正面confront支那 希望等其他人先攞所謂證據出黎再跟風
但事實係證據已經好明顯 我諗各國研究人員/情報部門都有
只係大家都唔想做第一個wear爛塊面既人

就連連登仔最奶既Trump 都話要等"appropriate time"

仆街一月經講左春運一定大爆發，點可能無證據。
仲有個條柒婆一定要算制裁埋，佢唔封關搞到支那人全世界播毒，同中共一樣罪名

推

唔好又齋噏 如果唔係真係可以改做叫Chinada